荔枝角道男子墮樓 被困工廈外牆

荔枝角工廈有人墮樓。今午(9日)12時05分，一名男子在荔枝角道808號一工廈高處墮下，倒臥於7至8樓之間重傷昏迷，被困在外牆。消防接報到場，將事主救下，由救護車送院搶救。警方正調查事主身份及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：